唔敢跳閘嘅人同我入嚟

上前線你淆 我明
出嚟集會你淆 我明
跳閘你淆 我明

而家好簡單
唔好再幫襯黨鐵站入面所有鋪
係所有鋪!
你口渴的出到地面先去搵7仔唔好係黨鐵入面買
肚餓嘅都唔好幫襯入面d面包鋪

想做多一步嘅就罷買埋黨鐵商場
不過同我做好第一步先

如果連呢d小小事都做唔好
你ig share幾撚多文宣圖都無撚用啦

香港人唔好連基本野都做唔到
港鐵係地產商嚟
你唔敢做犯法野ok
唔買野輕鬆啦掛

推

我地要做到黨鐵d鋪全部關門!!!!!!!

831

831 十連

買平飛啦
Push
新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

香港人唔夠膽住架啦
利申跳咗好多次閘

721
831
You jump I jump

免費搭左半個月車了

推
黨鐵所以野都唔撚用

ok

好想跳， 但保釋緊真係唔敢跳住

推 支持

我知好多人唔敢跳
有次係荃灣等人
望撚左20分鐘得一個人跳
咁罷買易啦
無成本啦

總之要佢全部線嘅鋪收皮先

每次都跳
理撚得佢

覺得實質行動重要過文宣
因為行動本身就係一種文宣

平時嘅紙製文宣理論上係一種傳播訊息嘅媒介
目的係解說同號召，增加信心同埋手足之間嘅聯繫

same

講真跳閘一個人跳
佢收少10幾蚊姐
佢一間鋪收皮
收少十幾萬啦

推，一蚊不買黨鐵鋪頭

去到而家cap幾張相出嚟
邊個收貨呀黨鐵

其實罷買好有用
應該號召更多人做
同身邊人講，遲啲實愈傳愈勁

叫人全港罷買真係好難
但係而家目標明確
黨鐵站入面唔好買姐咁簡單
香港人唔係咁都做唔到呀?

都要周圍同人講

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

其實想做多d
可以係每個黨鐵站門口擺街站叫人罷買
但係都係個句
唔要求大家出嚟
做好自己先

10連完

但係傳緊有藍絲幫手捉人 有冇咩解決方法
利申照跳

係問緊比人捉可以點做